同層有個單位平市價一半放左

唉
今次真係多撚謝佢呀

左手右手

我都希望係近親轉讓

親屬轉讓台底另有數以為慳稅，稅局冇咁on9用市值評估返收稅嘅

近親相姦

咪天真
距離市價爭太遠半年內等收信補稅款